我屌曬你班五毛 咩叫香港勇武同美國暴徒一樣？

美國人係民主國家衝國會 本來有票 叫毀滅民主
香港人係非法國家衝立法會 本來無票 叫爭取民主

食屎啦 無啲分寸 撈埋一齊講

預咗有人話我五毛 明白人同我推

推